點解香港境內有兩個羅湖站？

弱弱一問，我上google map睇
點解東鐵線嘅羅湖站Lo Wu東面不遠處有個深圳地鐵罗湖站Luohu？而且係香港境內喎！Luohu唔係應該喺中国嗰邊㗎咩？
有冇人高人解釋下？

利申：好多年無去中国，亦應該唔會再去

Hong Kong is NOT CHINA

因為GOOGLE MAP出錯

個站喺邊？

自己開 satelite view 睇囉

認真答，因為國安

因為支那冇goggle map

佢為咗避免google check 到佢D實際位置

所有支那境內D map 都有誤差

大陸地圖有位置偏移

一個大陸地鐵黎

隔一排就有人問

認真答 支那publish嘅座標專登寫錯

個logo都唔同啦

究竟乜撚野叫弱弱一問

so?

開咗，個深圳地鉄罗湖站logo仲喺香港境內喎

喺香港境內喎

即係弱智仔一問

不恥下問

我係絲

GOOGLE MAP係唔岩架
我記得有條片講過點解唔岩
luohu係深圳地鐵

因為導彈打羅湖 就打左香港

長知識了

一個大陸地鐵站 一個黨鐵站

兩個都姓黨